{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 the품고펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウトに関するご案内です。 予約確定は決済が完了した後に行われ、その時までは予約待ちの状態です。 重複予約が発生する可能性があるため、リアルタイム予約システムの特性に留意する必要があります。 追加で予約する人数ごとに1泊当たり20,000ウォンの費用が追加されます。 乳幼児は基準人数に含まれますが、最大人数を超えることはできません。 基準人数と最大人数を必ず守らなければなりません。 入室と退室時間も必ず守らなければならず、未成年者は法的な同意なしには入室と男女同室での宿泊が不可能です。 また、ペット同伴の入室もできません。 個人の持ち物の紛失はペンションでは責任を負いませんので、大切な物品は大切に保管しなければなりません。 客室での調理や揚げ物などは禁止されています。 バーベキューを利用する際には指定された場所を利用しなければならず、午後10時以降はバーベキュー場や高声放歌は利用できません。 室内では禁煙で、喫煙はテラスや喫煙場所で行うことができます。 什器を破損した場合、弁償の責任があるので注意が必要です。 退室時に客室を整理し、飲食物をはじめとするすべてのゴミは分別してください。 ご予約及びご利用の際の注意事項です。 リアルタイム予約の特性上、予約の重複が時々発生することがあり、この場合は連絡して全額を払い戻します。 利用が不可能な場合は、直接キャンセルしなければならず、その際は手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更をご希望の場合は、カスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、業者の規定によって変更が不可能だったり、手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルはキャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は、割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、その場合は当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超えると、入室と払い戻しができません。 レイトチェックインの場合は、事前に連絡してください。 業者の物品破損や紛失の際には業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペット専用業者でない場合、ペットとの同伴入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用はできないこともありますので、事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者は入室と払い戻しができません。 事前予約のキャンセルなしに使用されなかった予約については、払い戻しができません。 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室と利用に関する案内です。 予約特典としては、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、セミナー室、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約確定はいつ行われますか？",
            "answer": "予約確定は決済が完了した後に行われます。予約待ちの状態です。"
        },
        {
            "question": "追加で予約する人数ごとに追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加で予約する人数ごとに1泊当たり20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室や男女同室での宿泊ができますか？",
            "answer": "未成年者は法的な同意なしには入室と男女同室での宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や揚げ物はできますか？",
            "answer": "客室での調理や揚げ物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで行えますか？",
            "answer": "室内では禁煙で、喫煙はテラスや喫煙場所で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室の什器を破損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "什器を破損した場合、弁償の責任がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時にゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "退室時には客室を整理し、飲食物をはじめとするすべてのゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約の重複が発生する場合は連絡して全額を払い戻します。"
        },
        {
            "question": "予約変更を希望する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約変更をご希望の場合は、カスタマーセンターまでご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "キャンセル料は、割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、その場合は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合、何をすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して入室することはできますか？",
            "answer": "ペット専用業者でない場合、ペットとの同伴入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用はできないこともありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室や払い戻しをすることができますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室と払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "未使用の予約に対して払い戻しはできますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用されなかった予約については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変動することがありますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージと実際の施設は異なることがありますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、セミナー室、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 906,
        "QA": 808
    }
}